打風塞爆人又點？ 港鐵照計逾時出閘收全費

港鐵好波

最後應該waived啦

良心企業

扣完勤工再扣全數 (但係明明最貴條路呢一刻係通唔到去唔到羅湖落馬洲)

的士加錢你估港鐵就唔使加咩

笑撚死 你地咁努力番工 政府當你狗咁玩

利申: home office

良心企業！

165分鐘

1.8 乘車超過限定時間之附加費：

所有乘客進入已付車費區域後，須在合理可行的情況下，盡速登上第一班到站的列車前往目的地，並須在入閘後150分鐘內完成車程，然後通過出閘機離開已付車費區域。在不損害第1.5段的應用下，乘客在沒有合法授權或合理解釋下，未能於150分鐘內離開已付車費區域，可被徵收相等於當時最高額之成人或特惠單程車費(視屬何情況而定)作為附加費。羅湖/落馬洲特惠乘車計劃的優惠並不適用於本部分。

港鐵股價又升

港鐵連個係統都未配合到自己會delay

地鐵今次fat fat la
呢d叫唔叫發災難財

港鐵賺到盡

馬屎亨：我話ok就ok